有冇考慮眾籌喺youtuber方面落廣告講返香港？

宜家網絡年代報紙reach rate冇internet 咁好，大家可以提出一啲高質嘅youtuber去佢哋嗰度落廣告，咩國家都可以

以下開放留言:

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

推

Push